Players stop being polite, and start getting Real.

出左新一季有冇人睇

之前有個season1串燒片，好正

等左好耐

modric果句笑死

今集

已經完左一季 wtf